又停gym，邊度仲可以練？

又停gym，邊度仲可以練？

屋企

落公園做bodyweight

後樓梯

停練師

唔好練喇，哂力

嘥鳩氣

坐牢做囚徒健身

唔練

樓下個啲欄杆。

迪卡農